［行動］星期日和你shop地點公佈part 1 ！

#15Dec #全港 #和你Shop #開花
和你Christmas Shop
日期 : 12月15日 (日)

12:00-14:00 和你Lunch幫襯黃店 facebook ig 打咭

14:00-16:00 和你Shop Part 1
-德福
-新都會
-新城市
-popcorn
-太古城
-Times Square

16:00 將會公開隱藏任務!

#目標商場關門大吉
#DressCodeBlack
#請準備文宣四寶及雨傘
#唔洗用劍嘅用Suck就得喇
Link :

推

唔好意思 借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

幫推

下次開post提埋叫大家唔好郁手,小心便衣,上次九龍塘成30個便衣係商場扮自己友拉人,用人數塞撚爆佢就夠

收到

感謝

用人數塞爆佢

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

1215 和你shop

推推推

推動post